\title{\textbf{\color{UPCblue}Apuntes del curso de Física II para el grado en tecnologías industriales (GRETI)}}
\author{Iacopo Torre}
\date{\today}
\titlepic{\includegraphics[scale=0.5]{chapters/frontmatter/logo_ESEIAAT.pdf}}
%
\maketitle
%
\chapter*{Informaciones sobre el curso}
\section*{Estructura de la asignatura}
\section*{Temario}
\section*{Horario clases}
\subsection*{Grupo 1}
\begin{itemize}
\item Clases de teoría: Lunes 9-11
\item Clases de problemas: Grupo 11 , Grupo 12
\item Prácticas de laboratorio
\end{itemize}
\section*{Profesores}
\begin{itemize}
\item Prof. Iacopo Torre (teoría)

Despacho: 1.58 , departamento de Física, edificio TR5 

E-mail: \href{mailto:iacopo.torre@upc.edu}{iacopo.torre@upc.edu}

Atención a los estudiantes: Lunes 11-12 y 15-17, Viernes 9-12

\textbf{Avisar previamente por correo electrónico}

\item Prof. (problemas)  

Despacho: 

E-mail: 

Atención a los estudiantes: 

\item Prof. (laboratorio)  

Despacho: 

E-mail: 

Atención a los estudiantes: 
\end{itemize}
\section*{Evaluación}
\section*{Recursos}
%
\tableofcontents
%